{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040525",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51219&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉파인시티"
    },
    "text": "当ホテルはお客様に最善を尽くしてサービスを提供する所です。 清潔な客室と便利な付帯施設でお客様に快適な宿泊を提供します。 ホテルは江陵駅京江線から車で2分の距離に位置し、江陵オリンピックパークからは車で8分、烏竹軒からは車で9分の距離にあります。 ホテルは定期的な防疫と消毒を行い、清潔を保っています。 チェックインは午後5時で、チェックアウトは午前11時です。 もし遅い時間にチェックインされる予定でしたら、事前にホテルに連絡していただく必要があります。 客室内では喫煙が厳しく禁止されており、喫煙時には10万ウォンの過料が課されます。 駐車は無料で利用でき、週末とピークシーズン、深夜にはタワー駐車場にご案内いたします。 客室内は個別に冷暖房が可能で、荷物預かりサービスも提供されます。 ただし、炊事施設は完備されておらず、朝食も運営しておりません。 ご予約が難しい場合は、早いうちにご連絡させていただいてご案内いたします。 最大人数を超えたり、保護者がいない未成年者の場合は入室できません。 また、画像は実際とは異なる場合があります。 チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは保障されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルはどの場所に位置していますか？",
            "answer": "ホテルは江陵駅京江線から車で2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどの観光地から近いですか？",
            "answer": "ホテルは江陵オリンピックパークから車で8分、烏竹軒から車で9分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルは清潔な客室と便利な付帯施設を提供しており、お客様に快適な宿泊を提供します。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "遅い時間にチェックインする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "遅い時間にチェックインされる場合は、事前にホテルに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が厳しく禁止されており、喫煙時には10万ウォンの過料が課されます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。週末とピークシーズン、深夜にはタワー駐車場にご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "客室内に冷暖房はありますか？",
            "answer": "はい、客室内には個別に冷暖房が可能です。"
        },
        {
            "question": "荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "はい、荷物預かりサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで朝食は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルでは朝食の運営は行っておりません。"
        },
        {
            "question": "予約が難しい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約が難しい場合は、早いうちにご連絡いただければ、ご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えたり、保護者のいない未成年者の場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合や、保護者のいない未成年者の場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの実際の画像と異なることはありますか？",
            "answer": "はい、実際のホテルの画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に割り当てられる客室やベッドタイプは保証されますか？",
            "answer": "いいえ、チェックイン時に割り当てられる客室やベッドタイプは保証されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 547
    }
}